南韓 2:0 淘汰德國!!!

不如香港搵德國踢返場, 升世界排名啦

死留去波台啦

兩隊一齊登機,正

補時先入兩球
89分鐘買2:0會一倍幾多